美國國務卿 Pompeo : 美國力求下世紀不再有「中共統治」

〔即時新聞／綜合報導〕美國國務卿龐皮歐（Mike Pompeo）5月31日受訪指出，中國最近的行動表明，中共官員正在傷害美國及其西方盟國，他說，美方力求下個世紀「不會再有中共統治的地方」，目前正在擬定多項法案對付中國。

根據美國《福斯新聞》「週日早晨談未來」（Sunday Morning Futures）報導，龐皮歐指出，他相信歐洲盟國將會了解，對中國進行檢查會符合他們的最大利益，「我認為這些國家的人們，現在相當清楚地看見中國共產黨帶來的風險」，「他們與民主國家的行為完全不同」。

龐皮歐舉例，「他們（中國）竊取訊息、拒絕言論自由、壓迫人民，對全世界人類構成風險」，他提到，「我認為歐洲人民將會看到這一點，會與美國一起，我們可以共同努力建設經濟、保護我們的民眾，並讓下個世紀的全世界，不會再有中共統治的地方」。

龐皮歐透露，川普政府將獲得美國國會的支援，目前已經提出數十項法案來對付中國，其中許多法案都獲得民主、共和兩黨認同，「我認為，這是整個政壇都了解到（中國的）真正風險」，雖然龐皮歐無法預測哪些法案會過關，但他相信國會議員們將把分歧放在一邊，共同向中國究責。

有無原文睇

仲有八十年

CLS
狗共死期近了

宣戰了

we can work together to build our economies, to protect our people and to keep the entire world in a place where the Chinese Communist Party does not dominate the next century."

下個世紀我都死咗啦

標題黨?

肯制裁未

郭文貴：中共過埋2020年仲未收皮我就跳樓死！

2019-01-04 16:32:40

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

郭文貴又爆料：中共將於今年6/4滅亡

2020-02-18 01:35:08

流亡美國的中國富商郭文貴不定時暴露中國高層黑幕，2月15日在直播中又爆料，共產黨推行的中國夢已經完全不可能實現，今年6月4日「沒有共產黨的新中國一定會成立」，屆時會由世界上許多國家共同宣布。

dominate解不再有？ 你英文中國人教？

decade得唔得

80年

Does not dominate 即係唔俾中共做世界霸主

同要消滅中共意思爭好遠

得返幾日佢就要跳樓

不如呢十年內搞掂佢啦

郭仔跳之前可摸耳放冰冰條片先

Sor 我照copy原文標題 我會置頂返更準確嘅意思

不如消滅左佢啦
今次唔消滅,無下次機會架啦

6/4成立新中國不是開玩笑？郭文貴宣佈：將發表「建國宣言」

儘管如今距離6月4日僅剩1週，中共要「準時」倒台的可能性微乎其微，不過郭文貴27日仍聲稱，他將在紐約時間6月3日直播發表「建國宣言」，曾在川普政府任職的前白宮首席策士班農（Steve Bannon）也將參與直播，並一同宣讀該宣言。

另外，郭文貴曾在去年初的直播發誓「2020年是結束共產黨在中國的最後1年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾」，不過他在2週前的直播中改口，要大家別當真，笑稱這只是「開玩笑」，要大家輕鬆過日子，強調「我要真幹那事兒，我就不會在鏡頭前說了」、「要不6月4號不行，我裸泳得了」。

下世紀 你食屎啦

仲有2日
RIP

下個世紀。。 即係要八十年後中共先滅亡？

咁同宣戰有咩差別 直接軍事封鎖啦不如

下世紀唔夠威, 應該今世紀

如果64美國向中國宣戰，可唔可以當佢中，唔洗死

平：來中國地 再搞八十年

一陣班共狗又FF佢地仲有80年可以割韮菜

為了不與你別離 大好江山都忘記
下世紀約個日期 天荒都等你
下輩子再創傳奇 或再可揚帆嬉戲
遺憾我未能和你 再延續好戲

即係移民唯一出路

老實再唔有實質破壞
根本好多香港人覺很冇事

為咗自己條命，係嘅
起碼補到自己條命先至下一代可能睇到下個世紀

[行動POST]615全民放假悼念日

唔好下下指望美國

美國本身都有份養大中共

我地只係負責掘斜D條路等中共快D跌落海

等佢有BRAKE都踩唔切, 只係條路暫時仲未見到終點

不過中國歷史D人內亂經濟差食草都可以頂到好耐

頂個幾十年完全冇問題, 極度適應環境

共產黨係每個國家入面都有人
有啲只係韜光養晦緊
根本做唔到斬草除根

up

仲有2日到64
姑且信多2日先

下世紀
下年就話啫

我恐怕無命捱到下世紀

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

Push

美國已經準備打冷戰啦
隨時熱戰
香港滅共導火線名留青史

laser beam, takes 3 seconds only

勉強接受囉

你地有興趣既睇下space force ，反共反到岀晒面

中國歷史你講緊49年後？古代既話一餓親班友即刻起義啦 邊肯同你捱食草

屌諗起顏福偉

到時我哋都死晒

邊度睇

下年代得唔得

下世紀好遙遠呀~~~

共產國家全面收皮

其實主要都係收到北韓同中國皮就OK

起義內亂同真正收皮都有一段時間, 長既幾十年打黎打去先集合到一個大勢力推番政府

真 next decade由21年開始

郭文貴根本係美國共產黨 睇下呢個twitter就知 唔好再吹捧佢

唯有留俾個孫等
希望個衰仔生活喺冇共匪嘅世界

推

The EU will never follow the lead of the US as long as Trump remains the president

唔好下世紀
下個decade得唔得

大哥成個意思唔同曬喎

唔該跳前send冰冰條片出嚟

下世絕？
到時真香港人都死晒咁濟
得番腥港人啦

快d得唔得？一/兩年內？

SIR THIS WAY

中國已出咗好多力幫佢實現預言 真可惜

上個世紀 便已籌備～～～～～～

netflix